仲有公路要塞

仲有公路要塞

有車巴打請出動

一個熱門馬路post都冇 tg谷都搵唔到個 塞條撚咩

各位要諗方法留返D路比人跨區集會
有親戚要黎集會未諗到點黎阿
搞到路面慢車就夠
同埋要be humble

1點先集，而家唔駛急住啦